Ce projet est la deuxième version d'un projet d'école. Cependant le résultat 
finale me plait moins que le premier.

Les touches:
Joystick gauche pour la direction
Joystick droit pour la visée
Gâchette droite pour tirer
